女友嬲唔須要理由

話說今日準備翻大陸陪佢去玩，琴晚女友話11點前會話我知今日幾點出，跟住我琴晚又好攰，唔小心就咁等到恰著左，今日一起身我已經講左sorry，唔小心恰著左。後來佢就嬲了，係度發老皮，講到我好似錯曬咁。利身今日父親節，我琴日慶祝左。巴絲打呢鍋野點搞法

咁係你錯喎

呢單野係你錯

我知我都有錯，但恰著左我都唔想架 我一醒左我都即刻覆翻佢

灰

錯就錯啦，咪由得佢嬲陣先囉，仲要搵埋晒啲藉口，係人都嬲啦

通常請女食嘢條女就會開心返

樓主你都係快啲走
留明等人話：
Child登變撚左5p
廢青去支國玩習以為常

其實今日去唔到咪下次 又唔係聽日就分手/死

佢唔識打電話搵你？
樓上果d調返轉 你係咪都會屌返條女轉頭先
唔係就收嗲

咁真係好明顯係你錯喇, 買番啲嘢氹下人咪得囉

你幾歲？

唔會屌返條女，我eq冇咁低